從來選舉係達到國際層面的反映，所以議會無用都要選35加

從來要反映香港民意在於選舉，當然立法會有小圈子選舉，係唔係要放棄先能夠重新，我見唔到放棄左等於重新好嗎

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格